有無人睇開泰國BL劇(234) My Eyes Never Lie

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

班兄弟好正

的確係 所以先要着新衫

著新衫見面

得9度都要沖涼賣廣告

真啦

覺得係真 好EM

賣水樽

點解佢知

tay同老婆fluke

綠巨人拍落joss到即刻變淫0
btw綠巨人今集好flirtyyyyyyyy

我係巨人就叫醫生下次入城個陣買個tenga比佢

球球做番自己姐
我估佢平時都係咁flirt人

侵侵侵

下？

今晚 繼續一齊睇Will Or同MCM

佢兩個每次對望都好Sweet好Flirt咁

借）謝謝你2gether令我呢一年擁有咗咁多

Btw metawin生快

30歲了

B2 HBD

Dr. Mew HBD

Green Giant 後日HBD

願呢3pair都一直幸福快樂～

LineTv終於有得睇tharntype SP篇

Win ig live緊

大家明唔明

呢段關係係幾咁真

為咗落樓搵人而個live都草草收尾

今朝篤屎我信係有暗糖

頭先開live win都仲有戴住隻戒指
雖然唔知係咪情侶對戒

講中咗 不過有糖食已經好開心

我絕對相信千星個D野係MIX煮

有冇入廠

Mix表示：你再咁Un，我忍唔到㗎喇

邊有un
明明就係插插來

Earth留俾你，Mix留俾我得唔得

傻豬來既
我一早要晒

點解要係街到摸

最尾Mix打earth個幾吓好嗲

波子佢咁疊水佢自己買啦

MWCP經營中

嚴重spoiler

摺Fluke首歌出咗啦

十世唔上吓水
上水做吓打手宣傳易
Lovely Writer終於上喇
01:30 WeTV有得睇喇

新BL劇? 下面果個係?

坦白講襯過同細Earth

Mix好Q

弱弱一問 想問下有冇offgun/ mewgulf signal stickers

早成日放出嚟

仲要企喺仆隔離
Btw咩組合黎？

睇唔到，發生咩事

講咩架 del咗

有無人睇開泰國BL劇(235) TayNew is real

頂我開咗都係用你嗰個

快樂嘅時光總係特別快過

妖 又要提

我冇留意 sorry

唔好sorry 係我開唔切

依家嘅Tian真係好pure好true

正路啦 都已經播到一半

好煩

屌 p’aof

想問下今日嘅line係咪依然快過YouTube 好多

好似係

花膠塊面圓到

你睇到邊？

屌醫生真係mvp嚟

笑死 咁緊張人又唔直接問人

yod好好笑，no need to eat

見到PAof無耐

醫生越睇越正

呢度笑死

醫生真係好正

Facebook有啲咩不可告人

可能唔想俾人知道佢過去

條友最尾句嘢真係好怪

仲未有part2

究竟係指手術定純威脅

要等到10點

飲支嘢啫

我覺得係後者 Tian有冇做手術對佢都唔重要

飲親都會諗起

明明其他劇都唔使等咁耐

真的會很健康

以為佢知道秘密tim

好燥
村民同佢d手下好好笑

我睇上集teaser都以為係
gmm啲teaser都剪得好好 集集都製造懸念

Part 1有16分鐘 啱啱好踩界 所以要等到10點

佢燥起嚟好撚好笑

太平街紋身真係比條trailer呃到

phupha啲手下真係慘

原來係咁

屌 認了認了

佢做手術可以用嚟做把柄嘅嘢 就係佢屋企人靠關係搶先幫佢換心 同埋換嘅係Torfun嘅心
唔知嗰個人知唔知得咁深入啦

花膠

全部都係mvp 打和啦

超泰劇的

超泰劇

屌仆街

屌你老母

屌，cls

屌p搞到我好好奇

我諗都估到發生咩事啦

掛住人瞓唔著？

有新中指圖